賓穎作為高鐵代言人，完美演繹出軌危機

：唔係出軌，係甩轆姐！
：真係好方便㗎！